套明妃傳真係呢...

屋企人間唔中食飯會開電視 唔好屌住先

之前有集個蒙古佬(我估)諗住一刀劈死個皇帝 個天夠膽死整道雷劈佢
劈中嗰吓 我真係講左句

前幾日嗰集又見到劉詩詩單手生火

但點都好劉詩詩真係好靚
一啲強國味都冇

仲有硬屎唱嗰首主題曲其實幾好聽下
凡人聚與散～
於紛擾的世間～

yes 但支那劇係晒咗
少咗人聽到首歌

agger

估到真係有人會睇七點劇

我夠估唔到真係有人仲會睇tvb劇

你以為而家睇電視真係仲有好多選擇咩

你都有你嘅道理嘅

老母日日睇
我係房聽到首歌覺得幾好聽
跟住又見到係劉詩詩
之後宜家都隔唔中都會出去同老母一齊睇

呢套好睇過美月傳

聽到識唱

收6點, 晚晚返到屋企7點食飯都同老母
係小小咁睇先好睇, 你要我有心追一定唔會
加上咁岩食飯無野做

個劇情我頂無緊，三隻皇帝兵

早排睇唔知邊個po講比雷劈係真係有件咁既事嫁wo
但係話劈隻馬唔係劈個人
如果係真
咁套戲都係改動左小小位置同時間姐

利申：當時都屌撚左出黎

劉詩詩真係好似王詩安

劉詩詩收得起

佢舉高把刀嗰下中雷真係